{"trondheim": {"Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2023": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2023-08-31T00:00:00"}, "Brungmarka 2023": {"relative_overlap": 0.1522684472744924, "time": "2023-06-26T00:00:00"}, "Brungmarka CIR 2023": {"relative_overlap": 0.1522684472744924, "time": "2023-06-25T00:00:00"}, "Melhus 2023": {"relative_overlap": 0.07158561329019493, "time": "2023-06-25T00:00:00"}, "Melhus CIR 2023": {"relative_overlap": 0.07158561329019493, "time": "2023-06-25T00:00:00"}, "Trondheim 2023": {"relative_overlap": 0.8038670928011326, "time": "2023-06-14T00:00:00"}, "Trondheim MOF 2023": {"relative_overlap": 0.804224952961881, "time": "2023-06-14T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag Vest 2022": {"relative_overlap": 0.048376231439557736, "time": "2022-09-15T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag Vest CIR 2022": {"relative_overlap": 0.048376231439557736, "time": "2022-09-09T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag 2022": {"relative_overlap": 0.5732071307499966, "time": "2022-09-07T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag CIR 2022": {"relative_overlap": 0.5732071307499966, "time": "2022-09-07T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2022": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2022-09-02T00:00:00"}, "Trondheim kommune 2022": {"relative_overlap": 0.7872904195057703, "time": "2022-08-24T00:00:00"}, "Trondheim kommune CIR 2022": {"relative_overlap": 0.7872904195057703, "time": "2022-08-24T00:00:00"}, "Trondheim kommune 2021": {"relative_overlap": 0.7811040714823575, "time": "2021-09-14T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag 2021": {"relative_overlap": 0.5072337910590679, "time": "2021-08-29T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag CIR 2021": {"relative_overlap": 0.5072337910590679, "time": "2021-08-29T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2021": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2021-08-23T00:00:00"}, "Melhus-Skaun-Orkland-Midtre Gauldal 2021": {"relative_overlap": 0.05402092587854805, "time": "2021-07-15T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2020": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2021-01-08T00:00:00"}, "Trondheim kommune 2020": {"relative_overlap": 0.7797492932203074, "time": "2020-08-17T00:00:00"}, "Trondheim kommune CIR 2020": {"relative_overlap": 0.7797492932203074, "time": "2020-08-16T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2019": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2020-04-06T00:00:00"}, "Trondheim 2019": {"relative_overlap": 0.8548497602883045, "time": "2019-07-09T00:00:00"}, "Melhus 2019": {"relative_overlap": 0.19030837945858337, "time": "2019-06-14T00:00:00"}, "Trondheim kommune rektifisert 2018": {"relative_overlap": 0.43572969667950473, "time": "2019-04-09T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2018": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2019-04-06T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2015 2017": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2018-05-12T00:00:00"}, "32VNR 26 september 2017": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2018-05-08T00:00:00"}, "32VNR 3 september 2017": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2018-05-08T00:00:00"}, "32VNR 27 august 2017": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2018-04-19T00:00:00"}, "Trondheim 2017": {"relative_overlap": 0.6221289929744829, "time": "2018-04-13T00:00:00"}, "32VNR 20 juli 2017": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2017-08-31T00:00:00"}, "32VNR 30 juni 2017": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2017-08-27T00:00:00"}, "Selbu-Tydal 2017": {"relative_overlap": 0.004561793737663323, "time": "2017-08-04T00:00:00"}, "32VNR 11 oktober 2016": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2017-06-01T00:00:00"}, "32VNR 20 juni 2016": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2016-08-18T00:00:00"}, "Trondheim rundt 2016": {"relative_overlap": 0.15505748585192988, "time": "2016-08-17T00:00:00"}, "Trondheim 2016": {"relative_overlap": 0.5777899517087217, "time": "2016-07-22T00:00:00"}, "32VNR 18 august 2015": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2016-04-05T00:00:00"}, "Trondheim 2015": {"relative_overlap": 0.5723597903268475, "time": "2015-09-09T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag 2014": {"relative_overlap": 1.0, "time": "2015-06-27T00:00:00"}, "Trondheim 2014": {"relative_overlap": 0.5631530913294278, "time": "2014-09-04T00:00:00"}, "Trondheim 2013": {"relative_overlap": 0.5455781467798274, "time": "2013-08-24T00:00:00"}, "Trondheim sentrum 2013": {"relative_overlap": 0.01048060154976253, "time": "2013-08-24T00:00:00"}, "Trondheim 2012": {"relative_overlap": 0.23687097903026136, "time": "2012-08-27T00:00:00"}, "Melhus-Skaun 2011": {"relative_overlap": 0.13348690140755842, "time": "2012-07-08T00:00:00"}, "Melhus-Skaun bebyggelse 2011": {"relative_overlap": 0.018340192196962993, "time": "2012-04-03T00:00:00"}, "Trondheim 2011": {"relative_overlap": 0.5567071216660449, "time": "2011-09-16T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag 2010": {"relative_overlap": 0.003562622023275822, "time": "2011-06-01T00:00:00"}, "Malvik 2010": {"relative_overlap": 0.023292477307963955, "time": "2010-09-29T00:00:00"}, "Trondheim 2010": {"relative_overlap": 0.5711539315160116, "time": "2010-09-28T00:00:00"}, "Kl\u00e6bu bebyggelse 2010": {"relative_overlap": 0.11395846507240848, "time": "2010-09-27T00:00:00"}, "Tr\u00f8ndelag 2009": {"relative_overlap": 0.875154847213976, "time": "2010-08-17T00:00:00"}, "Midt Norge 2009": {"relative_overlap": 0.0019061928029040424, "time": "2010-06-15T00:00:00"}, "Trondheim 2008": {"relative_overlap": 0.18793031700784638, "time": "2009-04-29T00:00:00"}, "Selbu 2007": {"relative_overlap": 0.03582001094738386, "time": "2008-09-24T00:00:00"}, "Selbu bebyggelse 2007": {"relative_overlap": 0.000768712604277283, "time": "2008-07-02T00:00:00"}, "Trondheim 2006": {"relative_overlap": 0.5597739171091735, "time": "2007-07-31T00:00:00"}, "Malvik bebyggelse 2006": {"relative_overlap": 0.002262919110082281, "time": "2007-06-03T00:00:00"}, "Melhus Skaun bebyggelse 2006": {"relative_overlap": 0.043031113169103616, "time": "2007-05-30T00:00:00"}, "Trondheim 2005": {"relative_overlap": 0.27943894136510544, "time": "2007-04-23T00:00:00"}, "Melhus-Skaun-Kl\u00e6bu 2005": {"relative_overlap": 0.32216205499519696, "time": "2006-08-19T00:00:00"}, "Malvik 2005": {"relative_overlap": 0.04059021192918324, "time": "2006-08-10T00:00:00"}, "Kl\u00e6bu bebyggelse 2005": {"relative_overlap": 0.1254800625131437, "time": "2006-07-28T00:00:00"}, "Trondheim tettbebyggelse 2003": {"relative_overlap": 0.20382542690764144, "time": "2005-06-28T00:00:00"}, "Trondheim 1999": {"relative_overlap": 0.20564162775084735, "time": "2004-05-06T00:00:00"}, "Byneset 1998": {"relative_overlap": 0.1785739656725484, "time": "2003-08-16T00:00:00"}, "Melhus kommune 1998": {"relative_overlap": 0.02504376112829434, "time": "2003-08-07T00:00:00"}, "Byneset-Trondheim-Stj\u00f8rdal 1997": {"relative_overlap": 0.6534483153569162, "time": "2003-08-01T00:00:00"}, "Orkanger-B\u00f8rsa-Buvika 1996": {"relative_overlap": 0.016669928657513048, "time": "2003-07-13T00:00:00"}, "Gran\u00e5sen-Sandmoen 1996": {"relative_overlap": 0.03268044906681882, "time": "2003-07-01T00:00:00"}, "Kl\u00e6bu 1996": {"relative_overlap": 0.10616597751816512, "time": "2003-07-01T00:00:00"}, "Byneset 1996": {"relative_overlap": 0.14838552842714137, "time": "2003-07-01T00:00:00"}, "Trondheim-Byneset 1996": {"relative_overlap": 0.06971540031313106, "time": "2003-07-01T00:00:00"}, "Trondheim 1994": {"relative_overlap": 0.04579705130606748, "time": "2003-05-30T00:00:00"}, "Skj\u00f8la-Kl\u00e6bu 1993": {"relative_overlap": 0.01852672065427457, "time": "2002-08-22T00:00:00"}, "Trondheim \u00f8st 1993": {"relative_overlap": 0.0934831274636123, "time": "2002-08-06T00:00:00"}, "Gran\u00e5sen-Lian 1992": {"relative_overlap": 0.016013142372477418, "time": "2002-07-30T00:00:00"}, "Trondheim 1992": {"relative_overlap": 0.08494030555482338, "time": "2002-05-31T00:00:00"}, "Trondheim 1991": {"relative_overlap": 0.4779838879096997, "time": "2002-05-19T00:00:00"}, "Heimdal-Tiller 1991": {"relative_overlap": 0.06439720860233691, "time": "2001-08-29T02:00:00"}, "Reppe-Ranheim-Rotvoll 1989": {"relative_overlap": 0.02788133097200051, "time": "2000-08-10T02:00:00"}, "Reppe-Storesand 1988": {"relative_overlap": 0.009374324786013126, "time": "2000-07-21T02:00:00"}, "Kl\u00e6bu 1988": {"relative_overlap": 0.02308394347702739, "time": "2000-06-06T02:00:00"}, "Ranheim og Klett 1988": {"relative_overlap": 0.062026955578621, "time": "2000-05-12T02:00:00"}, "Trondheim 1988": {"relative_overlap": 0.1177601966263232, "time": "1999-08-01T02:00:00"}, "Trondheim s\u00f8r 1987": {"relative_overlap": 0.07361887454854264, "time": "1998-07-21T02:00:00"}, "Nedre Nidelva-Ranheimfj\u00e6ra 1986": {"relative_overlap": 0.008542060753824516, "time": "1998-05-17T02:00:00"}, "Melhus-Trondheim 1986": {"relative_overlap": 0.30893977756605834, "time": "1998-05-02T02:00:00"}, "Trondheim 1985": {"relative_overlap": 0.31387168741462795, "time": "1997-04-26T02:00:00"}, "Kl\u00e6bu 1984": {"relative_overlap": 0.3714540326298149, "time": "1995-06-27T02:00:00"}, "Trondheim 1984": {"relative_overlap": 0.09880550780641724, "time": "1995-05-14T02:00:00"}, "Ilsvika-Nyborg-Heimdal 1983": {"relative_overlap": 0.03634922915381212, "time": "1994-08-01T02:00:00"}, "Kl\u00e6bu sentrum 1983": {"relative_overlap": 0.01222405941358258, "time": "1994-05-04T02:00:00"}, "Trondheim 1983": {"relative_overlap": 0.17240920274360555, "time": "1994-05-02T02:00:00"}, "Trondheim 1982": {"relative_overlap": 0.06703688628415472, "time": "1992-07-17T02:00:00"}, "Lade-Reppe-Vikhammar 1981": {"relative_overlap": 0.04825697835609014, "time": "1992-06-19T02:00:00"}, "Orkdal-Skaun 1981": {"relative_overlap": 0.018781172057453943, "time": "1992-06-19T02:00:00"}, "Trondheim og omegn 1981": {"relative_overlap": 0.12237361132324752, "time": "1991-07-05T02:00:00"}, "S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag veger 1980": {"relative_overlap": 0.1733602209979432, "time": "1991-05-06T02:00:00"}, "Trondheim og omegn 1980": {"relative_overlap": 0.08368021188965538, "time": "1990-06-27T02:00:00"}, "Skj\u00f8la-Br\u00f8ttem 1980": {"relative_overlap": 0.027725989104646697, "time": "1990-05-13T02:00:00"}, "Bymarka-Midtbyen-Heimdal 1979": {"relative_overlap": 0.23619878104285819, "time": "1989-05-21T02:00:00"}, "Trondheim 1979": {"relative_overlap": 0.2014282733964895, "time": "1989-05-20T02:00:00"}, "Kl\u00e6bu-Draksten 1979": {"relative_overlap": 0.10383010852638076, "time": "1988-08-07T02:00:00"}, "Byneset 1979": {"relative_overlap": 0.0768355729868744, "time": "1988-06-10T02:00:00"}, "Trondheim \u00f8st 1978": {"relative_overlap": 0.012878452746863512, "time": "1987-05-24T02:00:00"}, "Trondheim 1977": {"relative_overlap": 0.7834877471547861, "time": "1987-05-08T02:00:00"}, "Malvik 1977": {"relative_overlap": 0.00337441876933796, "time": "1986-05-31T02:00:00"}, "Malvik 1976": {"relative_overlap": 0.13351331751798787, "time": "1985-07-12T02:00:00"}, "Kl\u00e6bu 1976": {"relative_overlap": 0.05422513683322761, "time": "1984-08-11T02:00:00"}, "Trondheim 1976": {"relative_overlap": 0.10351005206179162, "time": "1984-08-11T02:00:00"}, "V\u00e6re-Hommelvik 1976": {"relative_overlap": 0.0018307485341631704, "time": "1984-07-10T02:00:00"}, "Lund-Hyttfossen 1974": {"relative_overlap": 0.06670604871675062, "time": "1982-10-07T01:00:00"}, "Bymarka Trondheim 1974": {"relative_overlap": 0.33055339172912473, "time": "1982-07-10T02:00:00"}, "B\u00f8rsa-Rindal 1974": {"relative_overlap": 0.004693931205372835, "time": "1982-05-31T02:00:00"}, "Tanem-Kl\u00e6bu 1973": {"relative_overlap": 0.013533331907458644, "time": "1982-04-27T02:00:00"}, "Trondheim s\u00f8r 1973": {"relative_overlap": 0.1522199596053232, "time": "1981-09-11T02:00:00"}, "Trondheim 1971": {"relative_overlap": 0.1689342918716146, "time": "1980-06-13T02:00:00"}, "Trondheim \u00f8st-Heimdal-Lian 1971": {"relative_overlap": 0.060647122404851664, "time": "1979-10-02T01:00:00"}, "Nypan-Leinstrand 1970": {"relative_overlap": 0.023397236030210652, "time": "1979-05-11T01:00:00"}, "Tiller-Haukvatnet 1969": {"relative_overlap": 0.04099590882770215, "time": "1978-08-19T01:00:00"}, "Trondheim s\u00f8re 1969": {"relative_overlap": 0.2005245794426987, "time": "1978-08-19T01:00:00"}, "Haukvatnet-Tiller 1969": {"relative_overlap": 0.04291381224974229, "time": "1978-06-15T01:00:00"}, "Trondheim s\u00f8r 1969": {"relative_overlap": 0.1979166352861565, "time": "1978-06-14T01:00:00"}, "By\u00e5sen-Tempe 1969": {"relative_overlap": 0.02432787936468028, "time": "1978-05-26T01:00:00"}, "Trondheim 1969": {"relative_overlap": 0.00734280208573011, "time": "1978-05-15T01:00:00"}, "Rye-Byneset 1968": {"relative_overlap": 0.020290797936759652, "time": "1977-07-06T01:00:00"}, "Trondheim-Meldal 1964": {"relative_overlap": 0.5897701279524983, "time": "1974-06-14T01:00:00"}, "Heimdal-Tiller 1964": {"relative_overlap": 0.05845947477830578, "time": "1974-05-31T01:00:00"}, "Strinda 1964": {"relative_overlap": 0.04758662101507867, "time": "1974-05-31T01:00:00"}, "Melhus-midtre Gauldal 1963": {"relative_overlap": 0.2606252231249484, "time": "1973-06-30T01:00:00"}, "Kl\u00e6bu-Malvik 1963": {"relative_overlap": 0.22111186266386654, "time": "1973-06-17T01:00:00"}, "Selbu-Tydal-Holt\u00e5len s\u00f8r 1962": {"relative_overlap": 0.06264847880341856, "time": "1972-07-28T01:00:00"}, "Selbu-Tydal-Holt\u00e5len nord 1961": {"relative_overlap": 0.058704397026524725, "time": "1972-07-13T01:00:00"}, "Skaun 1957": {"relative_overlap": 0.4729825714569003, "time": "1970-06-22T01:00:00"}, "Melhus 1956": {"relative_overlap": 0.1553080168665799, "time": "1970-06-05T01:00:00"}, "Selbusj\u00f8en-Tya-Nea 1952": {"relative_overlap": 0.05964264736998719, "time": "1968-09-16T01:00:00"}, "Ranheim-Muruvik 1947": {"relative_overlap": 0.0019710139657247478, "time": "1967-05-11T01:00:00"}, "Trondheim-Gauldal 1947": {"relative_overlap": 0.6071376601836115, "time": "1967-04-24T01:00:00"}, "Gr\u00e5kallbanen 1937": {"relative_overlap": 0.014916012450283442, "time": "1966-06-07T00:00:00"}, "Trolla bruk 1937": {"relative_overlap": 0.004080014948871139, "time": "1965-10-07T00:00:00"}, "Trondheim Elgeseter 1937": {"relative_overlap": 0.0010774237887774985, "time": "1965-09-02T00:00:00"}, "Trondheim Strinda 1937": {"relative_overlap": 0.10717559600818784, "time": "1965-09-02T00:00:00"}}, "oslo": {"Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2023": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2023-08-31T00:00:00"}, "Viken Vest 2023": {"relative_overlap": 0.012324941388395069, "time": "2023-06-06T00:00:00"}, "Nedre Romerike 2023": {"relative_overlap": 0.09462952375697405, "time": "2023-05-30T00:00:00"}, "Follo 2023": {"relative_overlap": 0.06503906463059513, "time": "2023-05-25T00:00:00"}, "Follo mof 2023": {"relative_overlap": 0.06503906463059513, "time": "2023-05-21T00:00:00"}, "Oslo v\u00e5r 2023": {"relative_overlap": 0.5512757569675877, "time": "2023-05-21T00:00:00"}, "Lillestr\u00f8m-L\u00f8renskog-Nittedal-S\u00f8rum 2023": {"relative_overlap": 0.006596991660912649, "time": "2023-05-12T00:00:00"}, "Oslo-\u00d8stlandet 2022": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2022-09-09T00:00:00"}, "Oslo-\u00d8stlandet CIR 2022": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2022-09-07T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2022": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2022-09-02T00:00:00"}, "Follo skr\u00e5foto 2022": {"relative_overlap": 0.0, "time": "2022-06-28T00:00:00"}, "Follo skr\u00e5foto MOF 2022": {"relative_overlap": 0.09632693637887156, "time": "2022-06-09T00:00:00"}, "Lier Asker B\u00e6rum 2022": {"relative_overlap": 0.03827243228360145, "time": "2022-05-07T00:00:00"}, "Oslo byggesone 2022": {"relative_overlap": 0.5384708183162765, "time": "2022-05-07T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2021": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2021-08-23T00:00:00"}, "B\u00e6rum skr\u00e5foto 2021": {"relative_overlap": 0.023179809117344376, "time": "2021-07-01T00:00:00"}, "Oslo v\u00e5r 2021": {"relative_overlap": 0.5564240983360997, "time": "2021-06-01T00:00:00"}, "Hadeland Ringerike 2021": {"relative_overlap": 0.0013763618158683455, "time": "2021-05-31T00:00:00"}, "Nedre Romerike 2021": {"relative_overlap": 0.06731723409421705, "time": "2021-05-30T00:00:00"}, "Lillestr\u00f8m R\u00e6lingen L\u00f8renskog 2021": {"relative_overlap": 0.0059452441453001804, "time": "2021-04-25T00:00:00"}, "Follo Indre \u00d8stfold 2021": {"relative_overlap": 0.09197347982692708, "time": "2021-04-20T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2020": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2021-01-08T00:00:00"}, "Oslo kommune 2020": {"relative_overlap": 0.5602358743965298, "time": "2020-04-19T00:00:00"}, "Follo 2020": {"relative_overlap": 0.06810662422721961, "time": "2020-04-18T00:00:00"}, "Follo sant ortofoto 2020": {"relative_overlap": 0.0004003047254679971, "time": "2020-04-18T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2019": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2020-04-06T00:00:00"}, "B\u00e6rum 2019": {"relative_overlap": 4.663549225956619e-07, "time": "2019-08-28T00:00:00"}, "L\u00f8renskog og Skedsmo rektifisert 2019": {"relative_overlap": 0.019253028113784446, "time": "2019-06-15T00:00:00"}, "Oslo kommune 2019": {"relative_overlap": 0.5318729445318269, "time": "2019-06-15T00:00:00"}, "Nedre Romerike rektifisert 2019": {"relative_overlap": 0.062149849384565345, "time": "2019-06-15T00:00:00"}, "B\u00e6rum rektifisert 2019": {"relative_overlap": 0.020016225367732506, "time": "2019-06-12T00:00:00"}, "32VNM 9 august 2018": {"relative_overlap": 0.9928861189916707, "time": "2019-04-08T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2019-04-06T00:00:00"}, "32VNM 27 juli 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2018-10-29T00:00:00"}, "32VNM 5 juni 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2018-07-28T00:00:00"}, "32VNM falsk fargekompositt 5 juni 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2018-07-27T00:00:00"}, "32VNM 18 mai 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2018-07-01T00:00:00"}, "32VNM falsk fargekompositt 18 mai 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2018-07-01T00:00:00"}, "Follo rektifisert 2018": {"relative_overlap": 0.11592168509786915, "time": "2018-07-01T00:00:00"}, "Oslo kommune 2018": {"relative_overlap": 0.5839919250367372, "time": "2018-06-17T00:00:00"}, "Follo tettsteder rektifisert 2018": {"relative_overlap": 0.0036870572195889352, "time": "2018-05-23T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2015 2017": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2018-05-12T00:00:00"}, "Nedre Romerike 2017": {"relative_overlap": 0.17064147108196545, "time": "2017-06-30T00:00:00"}, "Follo 2017": {"relative_overlap": 0.0004464766856528855, "time": "2017-06-30T00:00:00"}, "Oslo kommune 2017": {"relative_overlap": 0.5483757145578072, "time": "2017-06-30T00:00:00"}, "B\u00e6rum rektifisert 2017": {"relative_overlap": 0.008580465960764254, "time": "2017-06-28T00:00:00"}, "32VNM 5 oktober 2016": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2017-05-27T00:00:00"}, "Oslo-\u00d8stlandet 2016": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2017-05-24T00:00:00"}, "32VNM 5 september 2016": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2017-04-19T00:00:00"}, "Oslo 2016": {"relative_overlap": 0.5403751264433582, "time": "2016-07-12T00:00:00"}, "B\u00e6rum rektifisert 2016": {"relative_overlap": 0.00019317649054622856, "time": "2016-07-11T00:00:00"}, "Hadeland 2015": {"relative_overlap": 0.0468193748131902, "time": "2015-09-29T00:00:00"}, "Nedre Romerike 2015": {"relative_overlap": 1.8330998767000956e-09, "time": "2015-09-07T00:00:00"}, "Oslo 2015": {"relative_overlap": 0.6554702884903575, "time": "2015-08-21T00:00:00"}, "B\u00e6rum rektifisert 2015": {"relative_overlap": 0.0017917088589221308, "time": "2015-08-14T00:00:00"}, "B\u00e6rum 2014": {"relative_overlap": 5.39466821442055e-07, "time": "2015-04-08T00:00:00"}, "Follo tett 2014": {"relative_overlap": 0.005217079377553404, "time": "2014-07-01T00:00:00"}, "Oslo 2014": {"relative_overlap": 0.48966934606229223, "time": "2014-06-25T00:00:00"}, "Follo 2014": {"relative_overlap": 0.046623066483956574, "time": "2014-06-14T00:00:00"}, "Nittedal 2013": {"relative_overlap": 9.790347909855272e-11, "time": "2014-05-25T00:00:00"}, "Nittedal IR 2013": {"relative_overlap": 9.790347909855272e-11, "time": "2014-05-25T00:00:00"}, "Oslo sommer 2013": {"relative_overlap": 0.7267325927425775, "time": "2013-09-09T00:00:00"}, "Follo 2013": {"relative_overlap": 1.7267686855676825e-09, "time": "2013-09-09T00:00:00"}, "Follo IR 2013": {"relative_overlap": 1.7267686855676825e-09, "time": "2013-09-09T00:00:00"}, "L\u00f8renskog 2013": {"relative_overlap": 1.2173253527338618e-09, "time": "2013-09-08T00:00:00"}, "L\u00f8renskog IR 2013": {"relative_overlap": 1.2173253527338618e-09, "time": "2013-09-08T00:00:00"}, "Skedsmo 2013": {"relative_overlap": 1.2333267449664054e-10, "time": "2013-09-08T00:00:00"}, "Skedsmo IR 2013": {"relative_overlap": 1.2333267449664054e-10, "time": "2013-09-08T00:00:00"}, "B\u00e6rum 2013": {"relative_overlap": 0.012107089065498875, "time": "2013-09-08T00:00:00"}, "Oslo v\u00e5r 2013": {"relative_overlap": 0.4454769962016319, "time": "2013-08-24T00:00:00"}, "Romeriks\u00e5sene IR 2013": {"relative_overlap": 1.2274694397361346e-06, "time": "2013-08-16T00:00:00"}, "Romeriks\u00e5sene 2013": {"relative_overlap": 1.2274694397361346e-06, "time": "2013-08-16T00:00:00"}, "Asker og B\u00e6rum 2012": {"relative_overlap": 7.101188515103754e-07, "time": "2012-10-12T00:00:00"}, "Asker og B\u00e6rum IR 2012": {"relative_overlap": 7.101188515103754e-07, "time": "2012-10-12T00:00:00"}, "Nittedal 2012": {"relative_overlap": 1.6990974145659314e-06, "time": "2012-09-24T00:00:00"}, "Nittedal IR 2012": {"relative_overlap": 1.6990974145659314e-06, "time": "2012-09-24T00:00:00"}, "Oslo 2011": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2012-07-10T00:00:00"}, "Nedre Romerike rektifisert 2011": {"relative_overlap": 0.0042108030732475165, "time": "2011-09-17T00:00:00"}, "B\u00e6rum 2011": {"relative_overlap": 0.015040376171225337, "time": "2011-09-16T00:00:00"}, "L\u00f8renskog 2010": {"relative_overlap": 2.983964747261638e-05, "time": "2010-08-28T00:00:00"}, "Skedsmo 2010": {"relative_overlap": 0.0017369519396126928, "time": "2010-08-28T00:00:00"}, "Fet R\u00e6lingen Skedsmo 2009": {"relative_overlap": 1.056581032498241e-06, "time": "2010-06-10T00:00:00"}, "Nittedal 2009": {"relative_overlap": 0.03748934328034262, "time": "2010-04-24T00:00:00"}, "L\u00f8renskog 2009": {"relative_overlap": 7.605042887109401e-06, "time": "2009-09-14T00:00:00"}, "Oslo 2008": {"relative_overlap": 1.0000000000000007, "time": "2009-06-26T00:00:00"}, "Follo 2008": {"relative_overlap": 0.02066660010938771, "time": "2009-05-01T00:00:00"}, "B\u00e6rum 2008": {"relative_overlap": 0.005436706368685007, "time": "2009-04-29T00:00:00"}, "L\u00f8renskog 2008": {"relative_overlap": 2.1182854557705503e-08, "time": "2009-04-07T00:00:00"}, "B\u00e6rum 2004-2007": {"relative_overlap": 0.002552708520558771, "time": "2008-05-11T00:00:00"}, "Nedre Romerike 2007": {"relative_overlap": 0.00014723574770263818, "time": "2008-04-24T00:00:00"}, "Nittedal 2006": {"relative_overlap": 0.0002647830616086333, "time": "2007-06-08T00:00:00"}, "L\u00f8renskog R\u00e6lingen Skedsmo 2006": {"relative_overlap": 0.017839855431205046, "time": "2007-06-06T00:00:00"}, "Ringerike 2004": {"relative_overlap": 0.0035257762005098366, "time": "2006-07-15T00:00:00"}, "Lunner 2004": {"relative_overlap": 0.0007603104238938788, "time": "2006-05-06T00:00:00"}, "Ski kommune 2002": {"relative_overlap": 0.0061591104785833255, "time": "2004-08-09T00:00:00"}, "Frogn - Nesodden - Oppeg\u00e5rd - Vestby - \u00c5s 1988": {"relative_overlap": 0.04827058905886009, "time": "2000-06-04T02:00:00"}, "L\u00f8renskog - R\u00e6lingen - Enebakk - Ski 1987": {"relative_overlap": 0.14098638589339121, "time": "1999-05-06T02:00:00"}, "Nittedal - Skedsmo - Fet - S\u00f8rum 1986": {"relative_overlap": 0.18151468650350217, "time": "1997-07-05T02:00:00"}, "Ringerike - Hole - Modum 1983": {"relative_overlap": 0.14474361794403243, "time": "1994-05-12T02:00:00"}, "B\u00e6rum 1980": {"relative_overlap": 0.14847863587747387, "time": "1990-07-15T02:00:00"}, "Vestby - \u00c5s - Frogn - Nesodden 1979": {"relative_overlap": 0.019903933910369823, "time": "1988-06-07T02:00:00"}, "Ski - Oppeg\u00e5rd - Enebakk 1978": {"relative_overlap": 0.05082888108884985, "time": "1987-05-26T02:00:00"}, "R\u00e6lingen - L\u00f8renskog 1977": {"relative_overlap": 0.15478081490134432, "time": "1986-05-25T02:00:00"}, "Nittedal 1976": {"relative_overlap": 0.14744065291943106, "time": "1985-05-29T02:00:00"}, "Skedsmo 1975": {"relative_overlap": 0.03471709117683091, "time": "1984-05-15T02:00:00"}, "Asker 1969": {"relative_overlap": 0.005090226257350348, "time": "1978-05-31T01:00:00"}, "Hole - Ringerike 1967": {"relative_overlap": 0.11469527192316946, "time": "1976-07-14T01:00:00"}, "Lunner-Jevnaker 1963": {"relative_overlap": 0.0006791767087486145, "time": "1973-08-16T01:00:00"}, "Skedsmo 1962": {"relative_overlap": 0.023202030943041314, "time": "1972-07-18T01:00:00"}, "Oslo - Follo - Romerike SV 1956": {"relative_overlap": 0.5325427723873536, "time": "1970-06-04T01:00:00"}, "Lunner - Nannestad - Eidsvoll - Ullensaker 1953": {"relative_overlap": 0.001106578891731233, "time": "1969-05-28T01:00:00"}, "Skedsmo 1950": {"relative_overlap": 0.023098957690868865, "time": "1968-05-23T01:00:00"}, "Skedsmo - Lillestr\u00f8m - Nittedal 1946": {"relative_overlap": 0.0678949139718811, "time": "1966-06-30T00:00:00"}}, "bergen": {"Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2023": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2023-08-31T00:00:00"}, "Bergen nord Mellombels 2023": {"relative_overlap": 0.5049987939041413, "time": "2023-06-04T00:00:00"}, "Ytre Hordaland 2023": {"relative_overlap": 0.04243717766201015, "time": "2023-04-21T00:00:00"}, "Ytre Hordaland IR 2023": {"relative_overlap": 0.04243717766201015, "time": "2023-04-21T00:00:00"}, "Bergen 2022": {"relative_overlap": 0.9999251052795253, "time": "2022-09-06T00:00:00"}, "Bergen IR 2022": {"relative_overlap": 0.9999251052795253, "time": "2022-09-03T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2022": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2022-09-02T00:00:00"}, "Bergen vest sentrum IR Mellombels 2022": {"relative_overlap": 0.236885705531605, "time": "2022-04-19T00:00:00"}, "Bergen vest sentrum Mellombels 2022": {"relative_overlap": 0.2365872486976452, "time": "2022-04-19T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2021": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2021-08-23T00:00:00"}, "\u00d8ygarden Ask\u00f8y 2021": {"relative_overlap": 0.12915550106258306, "time": "2021-07-01T00:00:00"}, "Vaksdal Modalen 2021": {"relative_overlap": 0.004314002101385637, "time": "2021-06-28T00:00:00"}, "Vestlandet 2020": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2021-04-18T00:00:00"}, "Vestlandet CIR 2020": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2021-04-16T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2020": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2021-01-08T00:00:00"}, "Bj\u00f8rnafjorden Samnanger 2020": {"relative_overlap": 0.07017817573783285, "time": "2020-05-20T00:00:00"}, "Bergen IR 2020": {"relative_overlap": 0.45612539331311613, "time": "2020-04-23T00:00:00"}, "Bergen midlertidig 2020": {"relative_overlap": 0.45612539331311613, "time": "2020-04-22T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2019": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2020-04-06T00:00:00"}, "Bergen 2019": {"relative_overlap": 0.9934598089825107, "time": "2020-03-31T00:00:00"}, "Midthordland 2019": {"relative_overlap": 0.06939020207392617, "time": "2019-05-23T00:00:00"}, "Bergen lufthavn Flesland 2018": {"relative_overlap": 0.030398911234646487, "time": "2019-04-08T00:00:00"}, "Midthordland skr\u00e5foto 2018": {"relative_overlap": 0.11168469142444995, "time": "2019-04-08T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2018": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2019-04-06T00:00:00"}, "Nordhordland 2018": {"relative_overlap": 0.11600295848010858, "time": "2018-07-16T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2015 2017": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2018-05-12T00:00:00"}, "Midthordland 2017": {"relative_overlap": 0.0023251088197128213, "time": "2017-08-27T00:00:00"}, "Voss Fusa Samnanger 2016": {"relative_overlap": 0.005364365914223696, "time": "2017-05-06T00:00:00"}, "Bergen 2016": {"relative_overlap": 0.9999467725078446, "time": "2016-08-17T00:00:00"}, "Nordhordland 2015": {"relative_overlap": 0.016868338788300963, "time": "2016-05-11T00:00:00"}, "Midthordland 2015": {"relative_overlap": 0.11292716930247275, "time": "2015-08-22T00:00:00"}, "Bergen 2014": {"relative_overlap": 0.8749188869108632, "time": "2015-04-08T00:00:00"}, "Midthordland 2013": {"relative_overlap": 0.0723753171364767, "time": "2014-05-27T00:00:00"}, "Vestlandet 2013": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2014-05-26T00:00:00"}, "Samnanger 2012": {"relative_overlap": 0.030739793489878743, "time": "2013-06-30T00:00:00"}, "Nordhordland 2012": {"relative_overlap": 0.0015235139659095377, "time": "2013-05-29T00:00:00"}, "Austevoll 2012": {"relative_overlap": 4.184212490927996e-05, "time": "2012-08-27T00:00:00"}, "Nordhordland 2011": {"relative_overlap": 1.1967619690723317e-05, "time": "2012-05-02T00:00:00"}, "Bergen 2009": {"relative_overlap": 0.9999081881479345, "time": "2010-06-10T00:00:00"}, "Fjell_Ask\u00f8y_\u00d8ygarden 2009": {"relative_overlap": 0.002599476831080541, "time": "2010-05-08T00:00:00"}, "Hordaland 2008": {"relative_overlap": 0.9999999999999991, "time": "2009-07-03T00:00:00"}, "Samnanger Os Sund 2006": {"relative_overlap": 0.012513160896916875, "time": "2007-06-15T00:00:00"}, "Nordhordland 2006": {"relative_overlap": 0.0009498376950484441, "time": "2007-06-08T00:00:00"}, "Oster\u00f8y 2006": {"relative_overlap": 0.001533917642404023, "time": "2007-06-06T00:00:00"}, "Bergen 2005": {"relative_overlap": 0.9692239672264716, "time": "2007-04-21T00:00:00"}, "Ask\u00f8y 2005": {"relative_overlap": 0.005231591549111887, "time": "2006-08-06T00:00:00"}, "Fjell og \u00d8ygarden 2004": {"relative_overlap": 0.016491040976521005, "time": "2006-07-05T00:00:00"}, "Lind\u00e5s 2003": {"relative_overlap": 5.6210361433149705e-05, "time": "2005-07-03T00:00:00"}, "Ask\u00f8y 2001": {"relative_overlap": 0.0010755156075326546, "time": "2004-07-08T00:00:00"}, "Os-Fusa 1986": {"relative_overlap": 0.20222310141085617, "time": "1997-07-06T02:00:00"}, "Oster\u00f8y-Vaksdal 1985": {"relative_overlap": 0.11894671546000636, "time": "1996-09-06T02:00:00"}, "Bergen 1985": {"relative_overlap": 0.44270776876133655, "time": "1996-05-10T02:00:00"}, "Ask\u00f8y 1982": {"relative_overlap": 0.016911563744799137, "time": "1993-04-15T02:00:00"}, "Rad\u00f8y-Meland 1982": {"relative_overlap": 0.020011838557616013, "time": "1993-03-30T02:00:00"}, "Bergen 1980": {"relative_overlap": 0.9880186119406703, "time": "1990-05-19T02:00:00"}, "Sund-Fjell-\u00d8ygarden-Fedje 1978": {"relative_overlap": 0.11608758510359868, "time": "1987-07-14T02:00:00"}, "Bergen-Os 1974": {"relative_overlap": 0.577965657756951, "time": "1982-06-18T02:00:00"}, "Ask\u00f8y-Bergen-Oster\u00f8y 1973": {"relative_overlap": 0.5075149464547829, "time": "1981-08-09T02:00:00"}, "Bergen 1970": {"relative_overlap": 0.9833174069716137, "time": "1979-06-01T01:00:00"}, "Meland-Lind\u00e5s 1966": {"relative_overlap": 0.05225395761502913, "time": "1975-07-05T01:00:00"}, "Samnanger 1965": {"relative_overlap": 0.178353929271346, "time": "1975-06-29T01:00:00"}, "Oster\u00f8y-Vaksdal-Modalen 1964": {"relative_overlap": 0.006950304596591291, "time": "1974-08-28T01:00:00"}, "Bergen-Flesland-Fana-Samnanger 1962": {"relative_overlap": 0.19577000312259532, "time": "1973-05-16T01:00:00"}, "Sotra-Fedje 1962": {"relative_overlap": 0.020648139202768808, "time": "1972-07-14T01:00:00"}, "Bergen 1951": {"relative_overlap": 0.9696407409754523, "time": "1968-07-17T01:00:00"}, "Bergen sentrum 1951": {"relative_overlap": 0.038600886037796704, "time": "1968-07-16T01:00:00"}, "Os-Ask\u00f8y-Oster\u00f8y 1951": {"relative_overlap": 0.9198500191244006, "time": "1968-06-15T01:00:00"}, "Ask\u00f8y-Bergen-Os-Oster\u00f8y 1949": {"relative_overlap": 0.9954728084016479, "time": "1968-05-04T01:00:00"}, "Bergen 1948": {"relative_overlap": 0.10284430397512967, "time": "1967-07-20T01:00:00"}, "Hordaland vegtrase 1948": {"relative_overlap": 0.26478162430465557, "time": "1967-07-15T01:00:00"}}, "stavanger": {"Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2023": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2023-08-31T00:00:00"}, "Sandnes 2023": {"relative_overlap": 0.01329542716862286, "time": "2023-04-19T00:00:00"}, "Stavanger 2023": {"relative_overlap": 0.16193978498993117, "time": "2023-04-18T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2022": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2022-09-02T00:00:00"}, "J\u00e6ren MOF GSD5 2023": {"relative_overlap": 0.013625245327358542, "time": "2022-04-20T00:00:00"}, "Sandnes - Sola 2022": {"relative_overlap": 0.015710301809318726, "time": "2022-04-16T00:00:00"}, "Stavanger 2022": {"relative_overlap": 0.16336324085341752, "time": "2022-04-11T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2021": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2021-08-23T00:00:00"}, "Fj\u00f8l\u00f8y Sommer - MGK ALB Pilot 2021": {"relative_overlap": 0.012534749459738675, "time": "2021-07-16T00:00:00"}, "Haugalandet 2021": {"relative_overlap": 0.03203994729431643, "time": "2021-05-30T00:00:00"}, "Rennes\u00f8y - MGK ALB Pilot 2021": {"relative_overlap": 0.06814443825178386, "time": "2021-05-30T00:00:00"}, "Stavanger - MGK ALB Pilot 2021": {"relative_overlap": 0.03695347385738052, "time": "2021-05-29T00:00:00"}, "Finn\u00f8y - MGK ALB Pilot 2021": {"relative_overlap": 0.07238680282653108, "time": "2021-05-29T00:00:00"}, "Fj\u00f8l\u00f8y - MGK ALB Pilot 2021": {"relative_overlap": 0.008141303208900559, "time": "2021-05-28T00:00:00"}, "Tysv\u00e6r IR 2021": {"relative_overlap": 0.0002819792511350207, "time": "2021-04-27T00:00:00"}, "Finn\u00f8y - Rennes\u00f8y 2021": {"relative_overlap": 0.7754572831189822, "time": "2021-04-25T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2020": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2021-01-08T00:00:00"}, "Ryfylke 2020": {"relative_overlap": 0.03693227880818202, "time": "2020-08-19T00:00:00"}, "Finn\u00f8y skr\u00e5foto 2020": {"relative_overlap": 0.50875968024217, "time": "2020-04-20T00:00:00"}, "Sandnes 2020": {"relative_overlap": 0.0049609386458045746, "time": "2020-04-20T00:00:00"}, "Stavanger 2020": {"relative_overlap": 0.16855691866188932, "time": "2020-04-20T00:00:00"}, "Rogaland 2019": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2020-04-06T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2019": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2020-04-06T00:00:00"}, "Stavanger 2019": {"relative_overlap": 0.1905043029273818, "time": "2019-04-13T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2018": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2019-04-06T00:00:00"}, "Sola 2018": {"relative_overlap": 0.0317584408786109, "time": "2018-05-18T00:00:00"}, "Stavanger 2018": {"relative_overlap": 0.18379983852746964, "time": "2018-05-12T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2015 2017": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2018-05-12T00:00:00"}, "Stavanger 2017": {"relative_overlap": 0.17963673561923144, "time": "2017-06-29T00:00:00"}, "Sandnes 2017": {"relative_overlap": 0.0035176297918629953, "time": "2017-06-28T00:00:00"}, "Randaberg Rennes\u00f8y Strand 2017": {"relative_overlap": 0.24993545432414055, "time": "2017-06-28T00:00:00"}, "Stavanger 2016": {"relative_overlap": 0.1863146594591053, "time": "2016-07-11T00:00:00"}, "Forsand Sandnes 2015": {"relative_overlap": 0.00320269151803422, "time": "2015-08-20T00:00:00"}, "Finn\u00f8y Hjelmeland 2015": {"relative_overlap": 0.0, "time": "2015-08-14T00:00:00"}, "Stavanger 2015": {"relative_overlap": 0.16086632635504972, "time": "2015-07-12T00:00:00"}, "Sandnes 2014": {"relative_overlap": 0.0033500792061979885, "time": "2014-06-03T00:00:00"}, "Stavanger 2014": {"relative_overlap": 0.18881046150366848, "time": "2014-05-28T00:00:00"}, "Sola 2014": {"relative_overlap": 0.02385092591804496, "time": "2014-05-27T00:00:00"}, "Rogaland 2013": {"relative_overlap": 0.999999999999999, "time": "2013-09-09T00:00:00"}, "Stavanger 2013": {"relative_overlap": 0.18019957473653486, "time": "2013-07-07T00:00:00"}, "Sandnes sentrum rektifisert 2012": {"relative_overlap": 0.0025984616494291388, "time": "2012-08-17T00:00:00"}, "Sandnes vest rektifisert 2012": {"relative_overlap": 0.00061000550421323, "time": "2012-08-16T00:00:00"}, "Strand 2012": {"relative_overlap": 0.0001249616292405836, "time": "2012-08-12T00:00:00"}, "Stavanger 2012": {"relative_overlap": 0.17960354694327305, "time": "2012-07-10T00:00:00"}, "Rennes\u00f8y 2011": {"relative_overlap": 0.1505981472887631, "time": "2011-09-08T00:00:00"}, "Sandnes 2011": {"relative_overlap": 0.022415220948271693, "time": "2011-09-02T00:00:00"}, "Stavanger 2011": {"relative_overlap": 0.1796310140700452, "time": "2011-08-22T00:00:00"}, "Ryfylke s\u00f8r 2010": {"relative_overlap": 0.013234890956794823, "time": "2010-09-09T00:00:00"}, "Hjelmeland 2010": {"relative_overlap": 0.0017386951979948815, "time": "2010-09-07T00:00:00"}, "Stavanger 2010": {"relative_overlap": 0.13405687656463708, "time": "2010-08-17T00:00:00"}, "Finn\u00f8y 2010": {"relative_overlap": 0.17416543331220008, "time": "2010-08-17T00:00:00"}, "Stavanger 2009": {"relative_overlap": 0.15325578831737216, "time": "2009-08-25T00:00:00"}, "Sola 2009": {"relative_overlap": 8.909006186392544e-07, "time": "2009-07-25T00:00:00"}, "Rogaland 2008": {"relative_overlap": 0.6205496364287137, "time": "2009-07-19T00:00:00"}, "Rogaland IR 2008": {"relative_overlap": 0.6205496364287137, "time": "2009-07-19T00:00:00"}, "Sandnes 2008": {"relative_overlap": 1.997593870371558e-05, "time": "2009-06-19T00:00:00"}, "Vestlandet S\u00f8rvest 2007-2008": {"relative_overlap": 0.9490039849985664, "time": "2009-05-01T00:00:00"}, "Stavanger 2007": {"relative_overlap": 0.13330968182360659, "time": "2008-04-23T00:00:00"}, "Nord-J\u00e6ren 2006": {"relative_overlap": 0.16435482417064992, "time": "2007-07-28T00:00:00"}, "Nord-Rogaland 2004": {"relative_overlap": 0.569442590146942, "time": "2006-07-16T00:00:00"}, "S\u00f8r-Rogaland 2003": {"relative_overlap": 0.07453191283058845, "time": "2005-07-08T00:00:00"}, "Nord-J\u00e6ren 2003": {"relative_overlap": 0.18324055779814952, "time": "2005-06-29T00:00:00"}, "Sandnes sentrum 2002": {"relative_overlap": 0.0003263413546638321, "time": "2005-04-16T00:00:00"}, "Nord-J\u00e6ren 1999": {"relative_overlap": 0.1693872304149516, "time": "2004-05-10T00:00:00"}, "Tysv\u00e6r 1998": {"relative_overlap": 0.0009147167711100152, "time": "2003-08-06T00:00:00"}, "Holmavika 1995": {"relative_overlap": 3.606180860279991e-05, "time": "2003-06-19T00:00:00"}, "Forus 1993": {"relative_overlap": 0.006499640326802663, "time": "2002-08-13T00:00:00"}, "Vindafjorden 1992": {"relative_overlap": 0.1475214191259297, "time": "2002-08-01T00:00:00"}, "Lura 1987": {"relative_overlap": 0.0003265502217201031, "time": "1999-07-08T02:00:00"}, "Tronsholen 5cm 1984": {"relative_overlap": 0.0020285030067109812, "time": "1995-04-30T02:00:00"}, "Hauge - Boganes 1982": {"relative_overlap": 0.022777740701171577, "time": "1993-04-26T02:00:00"}, "Hardangervidda 1981": {"relative_overlap": 0.6512615966992598, "time": "1992-07-02T02:00:00"}, "Randaberg 1979": {"relative_overlap": 0.05704425728606541, "time": "1989-04-30T02:00:00"}, "Finn\u00f8y 1977": {"relative_overlap": 0.41065721403890937, "time": "1986-05-17T02:00:00"}, "Hjelmeland 1976": {"relative_overlap": 0.023911724253844156, "time": "1985-05-11T02:00:00"}, "Sola - Tananger 1975": {"relative_overlap": 0.025684237495104414, "time": "1983-07-23T02:00:00"}, "Stokke - Stangeland 1975": {"relative_overlap": 0.0023222891097997114, "time": "1983-05-06T02:00:00"}, "Ganddal 1975": {"relative_overlap": 0.0034478972381563984, "time": "1983-05-05T02:00:00"}, "Rennes\u00f8y 1974": {"relative_overlap": 0.24477620725414567, "time": "1982-04-30T02:00:00"}, "Strand - Gjesdal 1973": {"relative_overlap": 0.0012775289791551478, "time": "1981-05-31T02:00:00"}, "Sandnes 1973": {"relative_overlap": 0.023263185578820383, "time": "1981-05-22T02:00:00"}, "Stavanger 1973": {"relative_overlap": 0.19436962649489795, "time": "1981-05-16T02:00:00"}, "Vindafjord - Suldal 1972": {"relative_overlap": 0.00012588956526906947, "time": "1980-09-01T02:00:00"}, "Strand - Gjesdal 1971": {"relative_overlap": 0.026026678910859524, "time": "1980-05-01T02:00:00"}, "Tysv\u00e6r vest 1970": {"relative_overlap": 0.00447841829798894, "time": "1979-05-10T01:00:00"}, "Osli 1969": {"relative_overlap": 0.003809029365012122, "time": "1978-05-12T01:00:00"}, "Stavanger 1968": {"relative_overlap": 0.16946357759871222, "time": "1977-07-06T01:00:00"}, "Stavanger-Randaberg-Sola-Sandnes 1968": {"relative_overlap": 0.1854245953275903, "time": "1977-06-17T01:00:00"}, "Riska 1965": {"relative_overlap": 0.0009183364887632051, "time": "1975-06-29T01:00:00"}, "Stavanger - Randaberg 1960": {"relative_overlap": 0.16007176350558827, "time": "1971-07-07T01:00:00"}, "Ryfylke 1959": {"relative_overlap": 0.6932890434407758, "time": "1971-06-05T01:00:00"}, "Heigre 1955": {"relative_overlap": 0.022965934110359403, "time": "1969-08-03T01:00:00"}, "Forus - Hinna 1954": {"relative_overlap": 0.0167154821450892, "time": "1969-06-06T01:00:00"}, "Stavanger 1937": {"relative_overlap": 0.15162283525047332, "time": "1966-06-11T00:00:00"}}, "troms\u00f8": {"Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2023": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2023-08-31T00:00:00"}, "Troms\u00f8 midlertidig ortofoto 2023": {"relative_overlap": 0.03966952629596047, "time": "2023-06-30T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2022": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2022-09-02T00:00:00"}, "Kval\u00f8ya Ringvass\u00f8ya 2022": {"relative_overlap": 0.0913671466678213, "time": "2022-07-12T00:00:00"}, "Troms\u00f8 2021": {"relative_overlap": 0.0431932357282377, "time": "2021-08-23T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2021": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2021-08-23T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2020": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2021-01-08T00:00:00"}, "Troms\u00f8 Fastland og Lyngen 2020": {"relative_overlap": 0.09447102625977413, "time": "2020-08-10T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2019": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2020-04-06T00:00:00"}, "Balsfjord 2019": {"relative_overlap": 0.0022111488678877487, "time": "2019-07-08T00:00:00"}, "Troms\u00f8 Kval\u00f8ya s\u00f8r og Malangshalv\u00f8ya 2019": {"relative_overlap": 0.032995653927976314, "time": "2019-06-28T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya Kval\u00f8ya og fastlandet 2019": {"relative_overlap": 0.0418545194868379, "time": "2019-06-28T00:00:00"}, "Troms\u00f8 lufthavn 2018": {"relative_overlap": 0.0014141999978361057, "time": "2019-04-08T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2018": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2019-04-06T00:00:00"}, "Troms\u00f8 2018": {"relative_overlap": 0.03977112859938908, "time": "2018-08-15T00:00:00"}, "Sentinel-2 Skyfri mosaikk 2015 2017": {"relative_overlap": 1.0000000000000002, "time": "2018-05-12T00:00:00"}, "33WXT 20 september 2017": {"relative_overlap": 0.933936486699424, "time": "2018-05-08T00:00:00"}, "33WXT 16 august 2017": {"relative_overlap": 0.933936486699424, "time": "2017-10-16T00:00:00"}, "Troms 2017": {"relative_overlap": 0.3480645355511014, "time": "2017-10-13T00:00:00"}, "33WXT 23 juli 2017": {"relative_overlap": 0.9337487935223013, "time": "2017-09-23T00:00:00"}, "Balsfjord M\u00e5lselv 2017": {"relative_overlap": 0.0009923766703493256, "time": "2017-09-20T00:00:00"}, "Troms\u00f8 2017": {"relative_overlap": 0.0774724686311839, "time": "2017-09-02T00:00:00"}, "Troms 2016": {"relative_overlap": 0.5862509879144623, "time": "2017-04-30T00:00:00"}, "Troms\u00f8 2016": {"relative_overlap": 0.031959639964068136, "time": "2016-10-03T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya 2016": {"relative_overlap": 0.008315605704361377, "time": "2016-10-03T00:00:00"}, "33WXT 15 august 2015": {"relative_overlap": 0.933936486699424, "time": "2015-09-29T00:00:00"}, "Troms 2015": {"relative_overlap": 0.053558436307265964, "time": "2015-09-18T00:00:00"}, "Troms 2014": {"relative_overlap": 0.0037244254694852657, "time": "2015-05-08T00:00:00"}, "Troms\u00f8 sentrum 2014": {"relative_overlap": 0.0012034078947073465, "time": "2015-04-21T00:00:00"}, "Troms\u00f8 2014": {"relative_overlap": 0.03342577934915481, "time": "2015-04-20T00:00:00"}, "Midt-Troms 2013": {"relative_overlap": 0.003858170410636352, "time": "2013-10-04T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya 2012": {"relative_overlap": 0.007163170253633875, "time": "2013-06-15T00:00:00"}, "Troms 2011": {"relative_overlap": 0.7615466166926443, "time": "2012-07-09T00:00:00"}, "Kval\u00f8ya 2011": {"relative_overlap": 0.01645129834482235, "time": "2012-05-02T00:00:00"}, "Lyngen 2010": {"relative_overlap": 0.007562068314158576, "time": "2011-06-16T00:00:00"}, "Tromsdalen 2010": {"relative_overlap": 0.009769297999738519, "time": "2011-04-18T00:00:00"}, "Troms 2009": {"relative_overlap": 0.11686173153443312, "time": "2010-07-14T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya 2009": {"relative_overlap": 0.008049928703587384, "time": "2010-06-03T00:00:00"}, "Kval\u00f8ya 2008": {"relative_overlap": 0.016356852188707575, "time": "2009-06-26T00:00:00"}, "Kval\u00f8ya 2007": {"relative_overlap": 0.0040457773790226635, "time": "2008-09-06T00:00:00"}, "Malangshalv\u00f8ya 2007": {"relative_overlap": 0.00037323966997751496, "time": "2008-08-30T00:00:00"}, "Tromsdalen 2007": {"relative_overlap": 0.006899300232630747, "time": "2008-08-19T00:00:00"}, "Troms 2006": {"relative_overlap": 0.6701881986766262, "time": "2007-09-27T00:00:00"}, "Sommar\u00f8y-Brensholmen 2006": {"relative_overlap": 0.005394500442876531, "time": "2007-08-22T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya 2006": {"relative_overlap": 0.005994731704837077, "time": "2007-08-22T00:00:00"}, "Balsfjord 2003-2004": {"relative_overlap": 0.002243036459739537, "time": "2006-06-28T00:00:00"}, "Karls\u00f8y 2004": {"relative_overlap": 0.00010594984461477918, "time": "2006-06-10T00:00:00"}, "Troms\u00f8 2004": {"relative_overlap": 0.07657032217246389, "time": "2006-06-09T00:00:00"}, "Troms\u00f8 A 2003": {"relative_overlap": 0.01740931460984324, "time": "2005-06-29T00:00:00"}, "Troms\u00f8 B 2003": {"relative_overlap": 0.00770866226225618, "time": "2005-06-29T00:00:00"}, "Kval\u00f8ya A 2002": {"relative_overlap": 0.007626635269916902, "time": "2004-07-31T00:00:00"}, "Kval\u00f8ya B 2002": {"relative_overlap": 0.012070746719982527, "time": "2004-07-31T00:00:00"}, "Tromsdalen 2000": {"relative_overlap": 0.002293902472016687, "time": "2004-06-17T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya s\u00f8r 1999": {"relative_overlap": 0.0026734297171137904, "time": "2004-05-06T00:00:00"}, "Troms\u00f8ya nord 1998": {"relative_overlap": 0.0028543786473566018, "time": "2003-08-28T00:00:00"}, "Troms\u00f8 Karls\u00f8y 1985": {"relative_overlap": 0.0033186398122603835, "time": "1997-05-02T02:00:00"}, "Troms\u00f8 Karls\u00f8y 1980": {"relative_overlap": 0.0981608969630543, "time": "1991-04-24T02:00:00"}, "Lyngen 1977": {"relative_overlap": 0.026546377763007428, "time": "1986-08-11T02:00:00"}, "Lyngen Storfjord 1977": {"relative_overlap": 0.005504197147479515, "time": "1986-06-27T02:00:00"}, "Lenvik 1970": {"relative_overlap": 0.0021022686593124384, "time": "1979-07-06T01:00:00"}, "Balsfjord 1969": {"relative_overlap": 0.028838615926998407, "time": "1978-07-11T01:00:00"}, "Malangshalv\u00f8ya 1968": {"relative_overlap": 0.02750266000812207, "time": "1977-09-26T01:00:00"}, "Troms\u00f8 1968": {"relative_overlap": 0.2511733836067657, "time": "1977-09-24T01:00:00"}, "Troms\u00f8 1967": {"relative_overlap": 0.261243411414879, "time": "1977-06-04T01:00:00"}, "Troms\u00f8 sentrum 1956": {"relative_overlap": 0.0007465230325664986, "time": "1970-06-04T01:00:00"}, "Troms\u00f8ya 1956": {"relative_overlap": 0.005651307747301008, "time": "1970-06-04T01:00:00"}, "Lyngsfjellan 1954": {"relative_overlap": 0.0015678444759160174, "time": "1969-06-16T01:00:00"}, "Rostadalen-Lyngenhalv\u00f8ya 1953": {"relative_overlap": 0.02070710987863365, "time": "1969-05-26T01:00:00"}, "Troms\u00f8 1952": {"relative_overlap": 0.014938666545194582, "time": "1968-09-01T01:00:00"}}}